法唔法國灣仔銅鑼灣好多部ALPHARD?

淨係春園街都十幾部泊晒係度

老細去既地方自然多老細車

新寧道都好多

覺,活道果邊勁多 仲要架架白色

白沙道